118i問題

其實118i f20 2012年既standard, sports, m sports有咩分別
新手依排留意緊依架車

內籠佈置 例如軚盤 前座椅等等

仲有包圍，有d唔同

車匙個框，顏色唔同

brake disc大啲 (好似係)

姐係機本上，3款揸落係完全一樣，只係d美觀上既分別？

Standard同sport就一樣

m sport有機會係避震，鮑魚唔同(上面有師兄提起)

3series係咁，1series應該都係

其實無乜分別…都係改觀野呀…內籠少少分別…m sport就用m sport避震。
呢架野換消耗品多啦…換下bmw d通病呀。無乜其它野壞

利申:馬廠做

聽朋友講入面d sports 內籠野例如冷氣口有條紅線等等可以淘寶自己換 係咪真？同埋會唔會唔建議咁做？你介唔介意pm你問多少少

好呀…TG:SimpsonJai

呢個先岩:

搭單先…代friend放 118i
118i m sport
1萬9千公里
9H渡膜，4條石橋新呔(只行了一千公里)
2012年車，有牌費
2字牌，足一年牌費
擺多過渣。非誠勿擾。

放16.5

咩色？

黑…可p.m睇相

有d貴囉
我friend部120i m sport2016(display model)都係28萬出新車

118i 120i 多果100cc 真係屌曬老母

118i 係1.5turbo 三缸
120i係2.0turbo 四缸呀 大佬
查清楚先啦
一睇都知你唔係bmw fans

依家個車主減到15.5

得罪講句,膜唔值錢,新呔只係吸引人
2字牌簿講,個價好似有D離地

Sport, M Sport 既 sport mode 係真 sport mode，成架車會變硬，standard 就睇返 specs有冇 sport suspension 呢樣野

搭單問 120I 1600同2000cc有咩分別

m3個d先會有...1仔 10零20個貨仔諗下都唔會有呢d

120i得2000cc

唔使... 買車果陣有得比你加， option 黎

叫 adaptive suspension

option你買架standard都可以full option跟著豪過d m sport tim 要講option standard可以mp包圍…大mon個d tim
講就咁買番黎…option講緊呔令同外觀內籠…原裝性能上無跟呢味野。
買架1仔無人會加個呢隻option 掛 腳車黎姐…個個速度硬唔硬都無乜用

我見28car 有1600同2000既